屌你老母咪撚再阻住神獸做嘢

上次個刀手係咁，今次個車手又係咁，成撚日有人走出嚟擋住神獸獅鳥，以為自己好撚偉大? 今日你走出嚟救返隻畜牲，聽日佢又走出嚟咬我地手足，你就係幫兇!!!

打到殘咪夠

想打死人咩

個呀伯就死啦wo